# TimeSerieChart_Test
> Ich packk einfach hier mal die Änderungen rein: https://github.com/JulesAU/react-timeseries-charts/commit/20531f75b8eca93ad036ea33f4d0e6b6e1b43100
> Das ist Änderung ein und das ist Änderung 2: https://github.com/JulesAU/react-timeseries-charts/commit/8ae2ddd6a3c10cbbae6b8b21f9c4b8331a66a919


> Würde aber glaub ich mal die hier ausprobieren: https://use-gesture.netlify.app/docs/ Die wird auch aktuell noch weiterentwickelt: Last Commit 5 days ago
